其實盧卡古同希古恩想點?

兩個全場鬥越位次數?

希古思廢撚到

試下英超球證係咪真盲

如果有日佢地可以踢雙箭頭真好精彩

頭先兩個鬥越位 笑死

希古恩啱啱越完 轉頭第二個play又到盧卡古

lkk無得鬥啦

莫拉達 賓施馬 盧卡古 希古恩 現今四大神鋒

收啦
前兩個係馬德里勁撚到

盧卡古勁喎
上半場撚狗咁撚

On9
前面兩個不知幾勁

佢去兩邊拎波仲sharp過喺禁區

Lkk起碼控到波 交到d靚波
希狗嗰種垃圾
唔怪得皇馬要賓周馬都唔要佢
開始了解美斯點解冇得拎國際賽冠軍

三個路過車路屎

大舊衰但翼鋒打法 無點變過

賓施馬連入8球喎

咁希古恩都叫勁過1 2季 同c7鬥入波鬥獨食
係一轉會意假就回塘

兩大笑匠對決

有埋女人達會仲好

入波個球黑奴靚傳比shaw wo

屌你老母希古恩食撚左豬油咁
啲動作慢撚到